1. 测试脚本来测试目前lifebalanz.oaxis.com的API
2. 需设计给第三方来获取数据的API《-重要
3. 完成技术文档
4. 测试QQ上的数据，做下评估看有没有什么问题。

---

合作的网站网址 www.igogohome.com  id:z4peter2000@gmail.com   pw:161688afc


需要授权页来让用户授权使用他们的服务。之后igogohome会通过用户token来向我们发出请求。

注意事项：
1. 确保只有信任的第三方发出请求才进行处理。
2. API最好是和我们应用是一致。
3. 反应时间需得跟上请求速度。
